有冇人同我一樣 番左幾年教會又唔信教

仲要懶係野查經又成日話幫人代禱 有時仲上台分享見証
見到班友聽得咁入心又吹大d

今日突然諗會唔會其實個個都係咁
btw信神真係好on9但識到好多人

我中學小學都係讀教會學校,但我都冇信過教.

讀既更加唔信

咁講其實國民教育有咩問題？

你個人都幾重機心,明明唔鐘意,為左識人可以番足幾年

呢個世界總係有清醒嘅靈魂,但蠢嘅人永遠都係佔大多數

伊斯蘭教？

香港伊斯蘭教徒核心教義：唔食豬就得

香港伊斯蘭團體話事嗰啲都好似係華人嚟

教會大撚把人都係咁啦
為溝女先翻教會

為左識人同埋可以有班友一齊玩，我試過join人做義工但其實我根本唔想做

由一班叫佢做垃圾都覺得侮辱咗垃圾嘅賤人把持

咁ching搵唔搵到食呀

張建宗話可判死刑不移交喎

Sor 回錯